{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039519",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010136",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 용문 Hotel ZAZA"
    },
    "text": "私の寝ると、ホテルは清潔さと衛生を最優先に考えています。客室は1日2定検として徹底的に消毒され、消毒剤も備えられています。駐車場は、竜門洞で最も大きな駐車場を保有していて、楽に駐車することができます。最高級豆コーヒーマシンとスナックバーを無限提供して快適なひとときを楽しむことができます。客室数は38社に、様々な便宜施設が周辺に位置して利用が便利です。大田(テジョン)1号線炭坊駅と龍門駅も近くにいるので、公共交通機関利用が便利です。親切なスタッフときれいな施設として評価されるホテルであり、防音もいいです。ただ、一部の部屋では問題が起こる可能性があるので注意が必要です。払い戻し方針は3日前には100%払い戻し可能であり、2日前には50%、1日前には30%払い戻し可能です。当日、払い戻しはできません。韓国語で案内支援を提供し、個人情報保護に向けて盗撮カメラ防止プログラムを運営しています。広い駐車場を提供して便利な駐車が可能であり、お客様の満足のためにいつも発展するホテルとなることです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの清潔さと衛生について教えてください。",
            "answer": "ホテルは清潔さと衛生を最優先に考えており、客室は1日2回の定期的な消毒が行われています。また、消毒剤も備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利便性について教えてください。",
            "answer": "ホテルは竜門洞で最も大きな駐車場を保有しており、お客様は楽に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内での飲み物や軽食の提供について教えてください。",
            "answer": "ホテルでは最高級豆コーヒーマシンとスナックバーを無制限に提供しており、お客様は快適なひとときを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような便利施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には様々な便利施設が位置しており、お客様の利用が便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルへのアクセス方法について教えてください。",
            "answer": "ホテルは大田(テジョン)1号線の炭坊駅と龍門駅の近くに位置しており、公共交通機関を利用することが便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのスタッフや施設についての評価はどうですか？",
            "answer": "ホテルは親切なスタッフときれいな施設として評価されており、防音も良いです。ただし、一部の部屋では問題が起こる可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "払い戻しの方針について教えてください。",
            "answer": "ホテルの払い戻し方針は、3日前までには100%の払い戻しが可能です。2日前には50%、1日前には30%の払い戻しが可能ですが、当日は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルでの案内支援や個人情報保護について教えてください。",
            "answer": "ホテルでは韓国語での案内支援を提供しており、個人情報保護のために盗撮カメラ防止プログラムを運営しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場について教えてください。",
            "answer": "ホテルは広い駐車場を提供しており、便利に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの目標は何ですか？",
            "answer": "ホテルは常にお客様の満足のために発展し続けることを目標としています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 537
    }
}